2018 哭喪區 一齊圍爐

大家幾多錢入左
點解呢2日可以暴跌

幣少價入等死

仲唔止蝕

52.7我屌你老母！

回家了

好感動
同佢共生死

樓豬走未

$61走了，蝕少少

唔知咁開心做咩
明明輸晒機會成本都當自己贏緊

我屌你老母
廢聲

仲有冇苦主

梗係有
ifc 見

財散人安樂

比返啲錢我呀！！

哭喪開始

買左幾多

52蚊入左 慘